twice 回歸討論主戰場

首先鍾意某團啲戀童癖出去先

太多post完全搵唔到個戰場係邊

希望大家集中互屌，唔好影響愚樂台環境

我先，我愛多腎，twice宇宙天團屌打其他垃圾

屌 調轉咗
不過算

多腎number 1！

唔好推樓主個個

屌你居然夠膽用弱智妹黎搶客

等被人屌爆屎忽

好似jooe

係唔係熱緊身？
冇攻擊性發言你入黎有春用

見到覺得似咪講....
你無撚野下話

CHING咁敢言話叫MOMO弱智妹
我都唔敢

下 驗眼啦

多賢靚

佢真係傻架
利申 同佢講過嘢 我乜都聽唔明

你話條jooe 靚
係唔係你要驗眼呢重

睇到我R曬頭
ching 你係度up 乜
個個post都見你係度覆啲九唔搭八嘅嘢
邊個係jooe我都唔識

你post 條女係邊個我都唔識

打起來打起來

JOOE係幾正 有咩問題

起身見到咁樣一句低質回覆我真係為連登反twice勢力感到悲哀

冇個打得

打你PAT

TWICE 已經自己收緊皮啦

同樓價一樣聽左好多年都仲未收皮

笑能死

真係靚

d once大撚晒家嗎 佢地既意見就係全世界既意見

點解討論主戰場開左成日2頁都冇？